(象棋）有冇對電腦版揭棋玩，正規有，半棋都有

正規

半棋 ,暗棋

楬棋

以前中學好想有電腦版楬棋同電腦對打，估唔到十年後都搵唔到, 求有冇人知有冇，係咪太難做關係

轉晒做手遊啦

手遊都無單機版